今時今日油尖旺深水埗仲有邊間打邊爐係要懲罰

連我食開嘅牛涮鍋都畀手足話係扮黃
仲有邊間打邊爐係值得幫襯
最好任食啦

陸陸雞煲

爆場到乜咁喎

lm

其實間野麻麻 不過黃店支持下啫

You pick la...

有無大排檔係?

沙田嘅盛記麵家，晚上有邊爐...算係大排檔嘅...

食香啦你